want zie je, omdat ze geen van beide vragen kon beantwoorden, het maakte niet veel uit welke kant ze het oplegde.
Ze voelde dat ze sliep weg, en was net begonnen te dromen dat ze hand in hand liep met Dina, en haar heel ernstig zeggend: "Nu, Dinah, vertel me de waarheid: heb je weleens een vleermuis gegeten? '
wanneer plotseling, bonzen!
Thump!
ze kwam op een hoop stokken en droge bladeren, en de val was voorbij.
Alice was niet een beetje gewond, en ze sprong meteen overeind: ze keek op, maar het was allemaal donker boven haar hoofd; voor haar was een andere lange passage, en het Witte Konijn was nog steeds in zicht, haastte zich naar beneden.
Er was geen moment om verloren te gaan: weg ging Alice als de wind, en was net op tijd om het te horen zeggen, toen het een hoekschop werd: "Oh mijn oren en snorharen, hoe laat het wordt! '
Ze was er vlak achter als ze draaide de hoek om, maar het Konijn was niet langer te zien: ze vond het zelf in een lange, lage hal, die werd verlicht door een rij hangende lampen van het dak.
Er waren deuren overal in de hal, maar ze waren allemaal op slot; en wanneer Alice was helemaal de ene kant op en de andere op en probeerde alles deur, ze liep droevig in het midden, zich afvragend hoe ze ooit zou zijn ga er weer uit.
Plotseling kwam ze op een kleine tafel met drie poten, allemaal gemaakt van stevig glas; er zat niets op behalve een kleine gouden sleutel en die van Alice eerste gedachte was dat het bij een van de deuren van de hal zou kunnen horen; maar helaas!
